朝早係樂觀主義 夜晚會變成悲觀主義

好似人格分裂咁
一到夜晚就會覺得好空虛
即使係同緊fd食飯 拍緊拖
只要一到夜晚就有個種無力感
好辛苦 定係呢個已經抑鬱嘅一種

me too 不過無拖拍

陽光型抑鬱症